季炳強上次一輪嘴講一D「暴徒」既案例時，點解無講藍絲劏肚果單？

佢選擇性失明定失禁？

呢個人就人執法者之首？ 唔怪得佢D手下係咁為藍絲護航，原來上樑不正

下次區議會唔該區議會搵定一D藍絲持武器既案例當面問佢，比如上水、德福果件長毛扎鐵佬